C朗美斯出完場 今晚到尼馬

估下今晚尼馬派膠定幫巴西贏波

略過奧燒 ？

好彩尼馬離開左巴塞, 如果唔係

尼馬個7頭又獨食又覺得自己好勁 就即管放長雙眼

佢係獨食，但真係好撚勁

奧燒都係靠梅拿搶點，應該都唔會自己入喇

應該都戴帽 國際賽易踢

佢係好勁，但真係好25

人地上蝗

佢係好撚7勁